
                      Muy buena la pelicula, muy buenos actores y sales del cine con una buena sensacion. Tiene mucha accion, mucho tiroteo y tiene muy buenos puntos graciosos. Alomejor si te esperas a verla en dvd en casa ya no es lo mismo.
        
            